點解唔叫人大釋法：「差佬有打人刑事括免權」？

咁咪一天都光晒！

順便釋多條法：「休班警有陽具檢查女女陰道權」

如果個女女係警察檢查後大左肚，算唔算盜竊？
偷左個差佬啲精子
話佢路不拾遺，唔交返個差佬啲精出黎

儍嘅
中央見到香港嘅警民關係咁笑到收唔到聲
繼中港矛盾之後 又多一條安晏之道
千秋萬世何期